今晚Polyu只有兩個結果：第一係警狗徹退，第二就係屠殺/捉哂全部係Polyu既人

依家Polyu已經被狗包圍哂，無任何退路

大家想點做就點做，保持獨立思想，做咩都可以，緊記，不受傷被捕

推

想問好耐
未受傷不被捕係咪即係叫人做冷氣軍師

點解唔可以係贏

出少個廢post

打退咗當贏

但今次連校長deal都無
武力差距懸殊...
唉 屌

校長會因今晚件事出名

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

真係要走 好似中大咁
比你守到今日都冇用

咁就要坐十年

會死o架.....

要引開班狗

搵啲有社會名望嘅校友教職員講數啦屌

如果間校舍著哂火唔知會點。。。
會唔會比消防入去救火先

明教聖火

push

推

大家都冇退路

呢個時候班議員去哂邊

守到退嘅話仲唔算贏咩

其實大家可唔可以幫手燒狗屋?

因為黑警將會出突擊步槍.
我唔認為突擊步槍火力壓制下, Polyu學生有乜勝算.
依家集中突圍, 都仲有可能, 黑警應該8-9時先行動.
留守者要突圍就要快. 集中1-2個出入口突擊.

宿一燒

！極危急！下個到你
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位
！極危急！下個到你

今次真係全軍覆沒

準備緊選舉拉票

Push

恐怖份子點會徹呀

要安全呀

犧牲少部人 一齊衝出去...

一齊救人啦大家，會死好多人，64嚟緊今晚。

出左去，有人在街，有車在路，就有力量，就有壓力。

有物資嘅送物資，開花嘅開花，和你塞阻運兵就塞，做到幾多得幾多，有人在街，就有用，今晚救人呀各位。

投降係鬼

64

出嚟幫拖救人呀
千奇唔好搞狗宿

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

攻到狗宿嘅，將會最大成效，同時最高難度

今次中晒港共圈套！！！！！！！

攻敵所必救

除左衝都冇辦法，其他區開花？比你每區100隻狗好未？ 你估會少人到調走到poly d 狗咩？冇可能

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

第一個結果機會較高

徹退當贏啦

係
當年提出嘅人叫黃洋達
你有見佢落場？

燒狗宿

過咗最佳時機退場，出邊想入都入唔到。

投降者亂軍心

一律處斬

Worst case 搵定密室匿埋

同尋日一樣 不過尋日狗無入

Sosad唔撚係咁用

完全沒人幫

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

Never give up

出去開花呀

理大無engine lab/工場之類？
搵物料做野啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好難贏 得番美國牧師係到

叫阿寶渣部Rex 78出黎幫拖囉

係 有用腦既都知真係有落場點不受傷？除左冷氣我都唔知有咩人會支持呢句口號

不受傷又要光復香港靠叫口號叫到班狗反肚自殺掛我估

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

噢，玩完？

光頭既

Poly有冇地下室之類

對已被捕o既手足黎講呢句說話其實好撚難聽

啊sir落更咋

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

狗一定會退，因為拉緊出嚟同外區！明未？

要有第一個結果
大家同心協力先得

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

……

三，捉拿香港狗隊主要兵力